一句講晒五大訴求

缺一不可
我話知你林鄭同邊個團體溝通啊